吉林舒蘭市女工神秘染疫 三日內15人確診

吉林舒蘭市女工神秘染疫 三日內15人確診 最少290名接觸者 全市進入戰時狀態

支那依家先爆發，所以唔係病毒發源地，支那又成最大贏家

15單only
怕咩？
信政府應該唔好怕！

乘大5或10 就差唔多

香港政府0宗，你信政府？

病毒「再出發」

lm，等爆左先笑

一定會『爆多次』嚟做數同埋話俾人聽自己唔係病毒發源地

吉林> 俄羅斯傳入
武漢> 美國傳入
廣東/上海/北京> 留學生傳入
總之自己就唔係源頭啦

然後搵美國要賠償
又贏